覺唔覺香港航空一搵成龍代言多左負面新聞

今日又有空姐走私被拘捕

支那公司一向多鳩人鳩事

2014年8月23日 3:48 ·
「成龍代言小霸王，小霸王倒閉了；代言愛多VCD，愛多老總坐牢了；代言汾湟可樂，汾湟可樂没了；代言開迪汽車，全國才賣九百多輛；代言長沙北方汽修學校，學校違規招生濫發證書被查；代言霸王洗髮水，被查出霸王致癌了；擔任中國禁毒形象大使，兒子吸毒了；代言泰禾院子系，結果泰禾北京院子前幾日着火了......」(微博廣傳)
下次應代言甚麼？

成龍代言中國共產黨…